香港人 一齊玩揭尾故！27

是咁的
馬田一早起床 感覺好奇怪

連老闆 枝筆係？

個客送嘅 大客嚟 佢間公司唔錯

中年肥佬？

你又知嘅 ？ 係呀

無 好似見過啫

哈哈 今晚公司party
啲高層都係度 你無得推㗎啦 早啲到呀 ！

嗯？ 我枝筆呢？

一切正常？

係

咁就好 我唔想傷及無辜

咪住 情況有變

咁 ， 有殺錯無放過

點解咁㗎 ！ ？ 點解會唔同咗㗎！？

今次個故有啲長
場景都有變化
有連老闆啦終於

來吧 五頁內

感覺好複雜
筆係正常筆?
有人死?
兇手係馬田? 連老闆?
死者重要?
死者數目重要?

唔正常的筆
有
不是 不是
重要
重要

馬田同連老板都死左？
死亡地點重要嗎？

筆係貴重野? 兇器?
死者係連老闆?
數目係1?2? 多過2?
兇手身份重要? 殺手? 高層?

員工係中年?肥佬?
員工識兇手?
支筆係兇器?
兇手知個PARTY有好多高層?
兇手目標係高層?
兇手想殺曬全部高層?

無錯
重要

不貴重 是
是
好多
重要 是殺手 不是高層

唔明咩係員工

是兇器
知
是
是

馬田係員工, 唔好意思

鳩估: 老闆唔出糧過年無花紅正仆街, 殺鳩曬佢地

留名先

錯

馬田事前知道有人會死？

知

中年肥佬有死？
中年肥佬想馬田同連老闆死？

無死
想連老闆死

中年肥佬係咪林早洩

支筆有毒?

嗱嗱嗱 ！ 我唔知呀

無

支筆可以電死人？

馬田預知成件事，所以諗住搞破壞
點知呢個做法令肥佬決定殺死所有人，包括馬田

問題:
連老闆死肥佬有咩好處？肥佬係咪湊緊人數？
其他死者都有呢支筆？

支筆係炸彈？

不是

頭兩句正確

巴打堅揪

可以估埋細節

無錯

肥佬諗住殺哂啲高層，送左支筆(炸彈)比連老。
然後叫殺手去個party度引爆炸彈，但係馬田發現差枝筆有古怪，所以攞/偷走左，跟手丟埋。
殺手去到引爆炸彈但係乜野都冇發生，所以肥佬叫殺手直接殺哂入面啲人

啱嘅紅左佢，謝謝

所以馬田都死埋

全紅
全正確！！

最後 點解馬田會覺得支筆有問題

馬田先生比人殺咗？

因為人人都揸住支蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆，但係嗰支唔係

枝筆全新無開過？
枝筆無墨水？

無錯

係個故入面

飽未 ！

無關
無關
枝筆係炸彈

發左預知夢?

枝筆係女人筆

馬田發夢見到高層比中年肥佬送既筆炸死哂
所以訓醒感覺好奇怪
然後見到老闆竟然揸住果支筆
先知個夢係預知夢

因為#%^*&.$\'^:;($&;

應該完故了

我追左兩日先到live，仲有咩未估？

係咪秒左

因為馬田之前識個肥佬/以前係殺手，幫過肥佬做野？

預言夢都俾你地估到！

準備開估

今次好快完…